[{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "7acd7e12bc57973a7c46aa49e9e9a40a24714525", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.749744, 4.72131], "adresse": "4 rue des m\u00e9sanges", "horaires": "De 15h \u00e0 19h\nDu lundi 14 au samedi 19/12\nDu lundi 21 au mercredi 23/12\nDu lundi 28 au mercredi 30/12", "rendez_vous": "Sans RDV", "site": "COSEC Les M\u00e9sanges - Ronde Couture", "type": "Sites temporaires de d\u00e9pistage sans rdv"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.72131, 49.749744]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "7da6aeda9193857c0db3509ddb0224084ddc57db", "fields": {"commune": "Nouzonville", "point_geo": [49.815425, 4.750441], "adresse": "2 bis rue d\u2019Alsace", "horaires": "De 15h \u00e0 19h\nDu lundi 14 au samedi 19/12\nDu lundi 21 au mercredi 23/12\nDu lundi 28 au mercredi 30/12", "rendez_vous": "Sans RDV", "site": "COSEC", "type": "Sites temporaires de d\u00e9pistage sans rdv"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.750441, 49.815425]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "e42d60f3bef89d156c04efa7c0f103f926656e36", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.788074, 4.722701], "adresse": "1 rue Pierre Hallali", "horaires": "Du lundi au samedi de 14h \u00e0 18h", "rendez_vous": "Sur RDV au 09 72 76 01 68\n(entr\u00e9e du CH BELAIR)", "site": "Drive B\u00e9lair (voitures)", "type": "Drives"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.722701, 49.788074]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "f7f3a3a47bc1709ddf4b27789d3bf7f04496ecc9", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.758702, 4.722907], "adresse": "15 avenue des Martyrs de la r\u00e9sistance", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie de la citadelle", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.722907, 49.758702]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "97ba376bc380ecd9ac0f5990d0966f89f050f87a", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.764106, 4.693964], "adresse": "20 Boulevard Henry Bronnert", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie Modaine", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.693964, 49.764106]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "b33a0653298b223deca323d62079ca4c8a8f3eb7", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.771478, 4.719895], "adresse": "7 rue Pierre B\u00e9r\u00e9govoy", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie Barbotte", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.719895, 49.771478]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "0dcabcfdb922dd2545dc46cc8d8a32b14c1de83f", "fields": {"commune": "Balan", "point_geo": [49.69305, 4.958906], "adresse": "21 avenue Charles de Gaulle", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.958906, 49.69305]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "f2459dd572c4d88b2e50ddec0d7171ea557a3797", "fields": {"commune": "Vrigne-aux-Bois", "point_geo": [49.736292, 4.850127], "adresse": "1 avenue Roger Salengro", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie de la Vrigne", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.850127, 49.736292]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "507e2af5f68511bdf9dbdfe77164f3f153e5bb86", "fields": {"commune": "Nouvion-sur-Meuse", "point_geo": [49.699894, 4.793441], "adresse": "42 bis rue Jean Jaur\u00e8s", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.793441, 49.699894]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "940336663c53e7b1b819a838802a6a7bdcaf8455", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.752529, 4.720867], "adresse": "4 bis rue F\u00e9licien Wautelet", "horaires": "03 24 27 15 56", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.720867, 49.752529]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "d2fe2e1fd1e979dfe9ef60d6421573b68a3190f0", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.757223, 4.718199], "adresse": "16 rue de Wailly", "horaires": "06 89 32 67 23", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Catherine BAY", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.718199, 49.757223]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "8b38f1bd7aa344f3322997e1d0ca5501b25465c1", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.7789, 4.706158], "adresse": "4 place Henri Dunant", "horaires": "06 15 15 80 70", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Damien CHENOT", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.706158, 49.7789]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "9fb43556dad7c5f2591ade45b2723ea4d1ba2642", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.774247, 4.7034], "adresse": "175 avenue de Gaulle", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Karine DREZEN", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7034, 49.774247]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "3267c9cb82704d9d2c99b2f83486fa7236d152ec", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.779097, 4.735706], "adresse": "42 bis rue de Saint Aubin", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Vivien JEANTILS", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.735706, 49.779097]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "fd5cc48955dd0b57cc9393ad0106b61f3dfd24a9", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.756633, 4.712257], "adresse": "32 boulevard de Chatillon", "horaires": "06 87 36 25 87", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Marion LAURENT", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.712257, 49.756633]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "b94e798f734ddcfa3ea91bd2c7885c066208cda0", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.772913, 4.714835], "adresse": "91 rue Bourbon", "horaires": "03 24 35 19 38", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Justin LESUEUR", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.714835, 49.772913]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "8211274bf9a9f6324b4bbe920bd7fdda4930b1d1", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.771465, 4.725465], "adresse": "44 avenue Forest", "horaires": "03 24 59 07 60", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Nathalie MAFFRE DUBIEZ", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.725465, 49.771465]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "16a44e1973f3f77a7737e606751d1fa1f27836de", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.776577, 4.719482], "adresse": "29 quai Arthur Rimbaud", "horaires": "06 60 24 67 10", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Wilfried PARIS", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.719482, 49.776577]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "27eacf67d3897aaaca2925a2a0ad2adf4b04f42a", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.771402, 4.729984], "adresse": "2 rue de l\u2019abreuvoir", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Aur\u00e9lie PASQUINO", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.729984, 49.771402]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "edf0954c59087e7692d7465dc102f9856efe2eaa", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.779154, 4.706052], "adresse": "1 place Dunant", "horaires": "06 82 44 34 96", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Estelle PERCHERON", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.706052, 49.779154]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "99f825b930db0f165653d2d703ef7445f060d1e6", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.753144, 4.7301], "adresse": "22 rue Baudin", "horaires": "06 59 54 37 73", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Julie SALHI", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.7301, 49.753144]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "394b722752f8362e73ef7ff729e4bb3f793f9173", "fields": {"commune": "Saint-Laurent", "point_geo": [49.762999, 4.771552], "adresse": "9 rue des campanules", "horaires": "07 88 37 84 28", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.771552, 49.762999]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "ca3a2b6714164ff19a0ca181cb5e35341b589618", "fields": {"commune": "Saint-Laurent", "point_geo": [49.750403, 4.771277], "adresse": "5 rue des Carri\u00e8res", "horaires": "03 24 52 87 24", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Virginie TRICLIN", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.771277, 49.750403]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "21e765bbf4488dbc252f0c48f2723804fa17d1f6", "fields": {"commune": "Villers-Semeuse", "point_geo": [49.742872, 4.740151], "adresse": "56 avenue Jean Jaur\u00e8s", "horaires": "03 24 35 09 92", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.740151, 49.742872]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "b6b53e5e2b79614ca6ac2aafda4ab90f778273b1", "fields": {"commune": "Villers-Semeuse", "point_geo": [49.742413, 4.746035], "adresse": "1 rue Ambroise Croizat", "horaires": "06 42 15 73 31", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Julie MIGEOT", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.746035, 49.742413]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "395ef04db60c43bd65c20b595dec2dca2947c937", "fields": {"commune": "Lumes", "point_geo": [49.733649, 4.783704], "adresse": "Place de la Mairie, 08440, Lumes", "horaires": "06 88 14 51 09", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Guillaume MALHERBE", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.783704, 49.733649]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "661dba9cbb50d1df2eabf8c855be679a4899a750", "fields": {"commune": "Vrigne-aux-Bois", "point_geo": [49.736679, 4.850636], "adresse": "2 rue Joseph Mehul", "horaires": "03 24 52 12 73", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "M\u00e9lanie MARCOCCI", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.850636, 49.736679]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "5e8bcc872be5ad42fd9f9e46a5b5575b48a77a5a", "fields": {"commune": "Vivier-au-court", "point_geo": [49.733916, 4.828161], "adresse": "38 bis rue Ren\u00e9 Gouverneur", "horaires": "03 24 54 57 03", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.828161, 49.733916]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "5c8fb5c80be7d28b3fb0f1cc89f4acfc937b5cf0", "fields": {"commune": "Donchery", "point_geo": [49.701558, 4.871476], "adresse": "4 rue Arthur Rimbaud", "horaires": "03 24 26 63 08", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.871476, 49.701558]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "5536d748e4722a941128130f07fe165b20787f2f", "fields": {"commune": "Donchery", "point_geo": [49.695032, 4.875716], "adresse": "24 place de la R\u00e9publique", "horaires": "03 24 26 63 29", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.875716, 49.695032]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "af12d7c5ec28d3aecbe5df491d9b7011d20d4a19", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.78198, 4.709897], "adresse": "Rue Mozart", "horaires": "De 15h \u00e0 19h\nDu lundi 14 au samedi 19/12\nDu lundi 21 au mercredi 23/12\nDu lundi 28 au mercredi 30/12", "rendez_vous": "Sans RDV", "site": "Gymnase - La Houill\u00e8re", "type": "Sites temporaires de d\u00e9pistage sans rdv"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.709897, 49.78198]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "074d1300b20c379fa1a1717b8224a74aa2819c7c", "fields": {"commune": "Sedan", "point_geo": [49.701013, 4.945487], "adresse": "14 rue Gambetta", "horaires": "03 24 29 55 44", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.945487, 49.701013]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "1e1e7a409bba309db1b9ea30227dbc35bdaacd5d", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.763397, 4.691176], "adresse": "12 rue Maryse Basti\u00e9", "horaires": "De 15h \u00e0 19h\nDu lundi 14 au samedi 19/12\nDu lundi 21 au mercredi 23/12\nDu lundi 28 au mercredi 30/12", "rendez_vous": "Sans RDV", "site": "Gymnase Maryse Basti\u00e9 - Manchester", "type": "Sites temporaires de d\u00e9pistage sans rdv"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.691176, 49.763397]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "f879f080eb0ae33f082d87cd8e6710850afad5b3", "fields": {"commune": "Sedan", "point_geo": [49.697033, 4.940438], "adresse": "36 bis avenue Philippoteaux", "horaires": "03 24 29 11 40 / 06 79 51 88 03", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.940438, 49.697033]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "69b76af7418505c0a45d44eadac35e2aa83b2948", "fields": {"commune": "Villers-Semeuse", "point_geo": [49.742806, 4.738479], "adresse": "Route Nationale", "horaires": "De 15h \u00e0 19h\nDu lundi 14 au samedi 19/12\nDu lundi 21 au mercredi 23/12\nDu lundi 28 au mercredi 30/12", "rendez_vous": "Sans RDV", "site": "COSEC Roger Marche", "type": "Sites temporaires de d\u00e9pistage sans rdv"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.738479, 49.742806]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "044d2d94490fcdc2327cb2e241598a946886882a", "fields": {"commune": "Sedan", "point_geo": [49.69821, 4.948987], "adresse": "12 rue de Mulhouse", "horaires": "06 22 25 89 53", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "St\u00e9phanie RENARD", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.948987, 49.69821]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "8d09bd99b3f70f183725abf15c5031456f5bad10", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.748996, 4.724949], "adresse": "131 avenue Carnot", "horaires": "Du lundi au vendredi 13h45-15h30\nLe samedi de 10h \u00e0 11h", "rendez_vous": "03 51 25 49 69", "site": "Drive Carnot (voitures et pi\u00e9tons)", "type": "Drives"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.724949, 49.748996]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "6c93e5df184c2b2dcfea9c0ff812ba5d9073b21a", "fields": {"commune": "Sedan", "point_geo": [49.699385, 4.950974], "adresse": "2B rue du Mesnil", "horaires": "03 24 29 48 38", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Jean Pascal ROBERT", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.950974, 49.699385]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "3b1e4bbdcec7fd1b42ae3ffacd7a1b416e24385c", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.761686, 4.695118], "adresse": "45 avenue de Manchester", "horaires": "Tous les jours de 9h \u00e0 14h", "rendez_vous": "Sur RDV au 06 34 09 14 49", "site": "Drive Manchester (voitures et pi\u00e9tons)", "type": "Drives"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.695118, 49.761686]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "247aa0843d6c9280f0b10de82e069acbf85e4a57", "fields": {"commune": "Balan", "point_geo": [49.692217, 4.960671], "adresse": "53 avenue Charles de Gaulle", "horaires": "06 89 78 96 09", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "C\u00e9cile DAUMAS", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.960671, 49.692217]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "d3411d53d0bf00f0c9e8edb694593f17e3dddc75", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.766913, 4.719708], "adresse": "105 Cours Briand", "horaires": "Du lundi au vendredi de 09h \u00e0 12h", "rendez_vous": "Sur RDV par internet sur\nwww.covid08.fr", "site": "Drive cours Briand (pi\u00e9tons)", "type": "Drives"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.719708, 49.766913]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "b5cf1c5d4835e9d056d6067f2d7672bca4b2fb6f", "fields": {"commune": "Glaire", "point_geo": [49.711244, 4.912809], "adresse": "1 route de Bellevue", "horaires": "03 24 26 64 63", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Muriel BERGMANN", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.912809, 49.711244]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "fabb271329d4fc447ef489ace910a4266e219b18", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.769705, 4.724383], "adresse": "4 avenue Forest", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie de la gare", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.724383, 49.769705]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "ef25482f74b4138ac9c719dc26232944678be2cf", "fields": {"commune": "Glaire", "point_geo": [49.711672, 4.912595], "adresse": "2 rue du Mar\u00e9chal Foch", "horaires": "06 82 16 80 26", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Aurore SAUVAGE", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.912595, 49.711672]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "6590ab9725528e28d62da752961b04f7f64f264c", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.786553, 4.721089], "adresse": "1 rue Jacques Brel", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie des coteaux de Belair", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.721089, 49.786553]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "6a91f89d6361284d997320e077e258172de00127", "fields": {"commune": "Floing", "point_geo": [49.722346, 4.929526], "adresse": "9 place du Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny", "horaires": "03 24 26 50 38 / 03 24 29 58 57", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.929526, 49.722346]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "27fb08c593b7f35f8424dad297e951e6afd72c22", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.757808, 4.718662], "adresse": "5 rue Saint Louis", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie Saint Louis", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.718662, 49.757808]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "362c96c74958655226980aeaedd8bedddaf6c0bf", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.785033, 4.713124], "adresse": "92 rue de Montherm\u00e9", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie Verlaine", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.713124, 49.785033]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "735c81a05ad736dd68c475e4c22e0d602072b054", "fields": {"commune": "Vrigne-aux-Bois", "point_geo": [49.737076, 4.855322], "adresse": "2 Place Fran\u00e7ois Mitterrand", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie de la place", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.855322, 49.737076]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "4df336908ec2b71139636bf9737d84d317a9aea9", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.742884, 4.725342], "adresse": "16 avenue du Muguet", "horaires": "06 10 74 47 51", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Abdelkader RAFIF", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.725342, 49.742884]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "f313aabc65af0131148ccd0d0880305094bf6cf6", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.773275, 4.709053], "adresse": "27 rue Lamartine", "horaires": "03 24 33 60 71", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.709053, 49.773275]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "79dbe7658098de72081e3a02aa375e74e95b6097", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.75419, 4.721474], "adresse": "2 bis avenue Carnot", "horaires": "06 30 83 89 91", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Isabelle BARRE", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.721474, 49.75419]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "fa2ae23f3caf34885a6daedc3e8a45bc7acbee13", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.749815, 4.727901], "adresse": "24A rue Victor Hugo", "horaires": "03 24 32 48 33", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.727901, 49.749815]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "14cad4e39c32934bcbe3b04224fd42dd4ce0a984", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.743771, 4.72263], "adresse": "77 rue Ferroul", "horaires": "06 29 85 41 35", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Boubacar CAMARA", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.72263, 49.743771]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "80a5827e97bbf20ff649c9e2abd44d631cf8b2f8", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.752287, 4.730536], "adresse": "18 rue Jean Moulin", "horaires": "03 24 32 13 02", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Sylvain CASTELAIN", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.730536, 49.752287]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "7004563b156d7b6f93d406cb1e13a170d22e6f71", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.746971, 4.720766], "adresse": "14 rue des m\u00e9sanges", "horaires": "03 24 57 13 29", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Aline DESJARDIN", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.720766, 49.746971]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "16c17e6e8e303e865d43f401d8df90858b5b2b79", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.769883, 4.724493], "adresse": "8 avenue Forest", "horaires": "03 24 33 44 78", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Florence DESSEIN", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.724493, 49.769883]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "16a486889117d6fdc77cc856e180196d64b29725", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.75426, 4.721516], "adresse": "2A, avenue Carnot", "horaires": "06 86 28 20 93", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "J\u00e9r\u00f4me DIDIER", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.721516, 49.75426]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "8fe4aab82ddb72ea3228246771f7eef018880623", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.74337, 4.722601], "adresse": "3 bis rue des pivoines", "horaires": "03 24 59 00 71", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.722601, 49.74337]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "13e15c7a5fb29eea97c7c365f8aeea840845cac0", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.780812, 4.708773], "adresse": "42 rue d\u2019Etion", "horaires": "06 66 54 86 60", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Claudette GASSEN", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.708773, 49.780812]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "f27b6ae935412ec060701e618ccda2025420e6a6", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.744857, 4.723684], "adresse": "59 rue Ferroul", "horaires": "03 24 37 64 56", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.723684, 49.744857]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "6f21bf693a8bb420214105383ae70c2040dc0f74", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.77422, 4.723258], "adresse": "15 rue d\u2019Aubilly", "horaires": "06 31 39 85 11", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Peggy KARLIN", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.723258, 49.77422]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "dc82a00f5b1392d9270e8b596e39d8515c01b47c", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.741448, 4.724819], "adresse": "28 avenue du muguet", "horaires": "03 24 33 19 93", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Raphaele KOSTUS", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.724819, 49.741448]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "94502352e99256016a1a5a5d1acdf5ffe45b1289", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.760361, 4.717232], "adresse": "2 rue des Comtes de Rethel", "horaires": "03 24 37 07 15", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Dani\u00e8le LOTH", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.717232, 49.760361]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "34f9450ae7216b0f9ac12b124ecaecf6656eeb42", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.758268, 4.717895], "adresse": "7 place de la R\u00e9sistance", "horaires": "06 70 11 66 40", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Giovanna MARBAISE", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.717895, 49.758268]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "cd35cff198c83184ccf60e689f1639d5f2c35e25", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.780812, 4.708773], "adresse": "42 rue d\u2019Etion", "horaires": "03 24 33 26 99", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Mickael MOJSKI", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.708773, 49.780812]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "7b9e249e70025a10ccf130a17570e1d77b83a76f", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.770126, 4.72304], "adresse": "3 rue de l\u2019\u00e9pargne", "horaires": "07 70 31 83 59", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Claire OUAHROUCHE", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.72304, 49.770126]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "24c9a0850e223b351a1092bcdcc568e7cf9e656b", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.743771, 4.72263], "adresse": "77 rue Ferroul", "horaires": "07 82 80 87 99", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Nadia OUAMARA", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.72263, 49.743771]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "db0b23b98aa7f2dba6beb88591d9ca41faa5f995", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.749707, 4.72372], "adresse": "14 rue des chardonnerets", "horaires": "03 24 37 85 68", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Marie ROYNETTE", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.72372, 49.749707]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "8ddebbdf82ddf6587966fce761d1c6e0e3274c92", "fields": {"commune": "Nouzonville", "point_geo": [49.820429, 4.754564], "adresse": "38 rue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle", "horaires": "03 24 27 60 24", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Arnaud GIBARU", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.754564, 49.820429]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "20a0b6418fa1026ccd344c7f8dadaee6e0e884e1", "fields": {"commune": "Tournes", "point_geo": [49.797259, 4.637008], "adresse": "8 rue tourette", "horaires": "03 24 41 08 38", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "V\u00e9ronique LENOIR", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.637008, 49.797259]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "cd513c7224b26f81e0bf156290d2b8be2947f729", "fields": {"commune": "Gespunsart", "point_geo": [49.81559, 4.845819], "adresse": "10 rue Rogissart", "horaires": "03 24 54 32 38", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Val\u00e9rie PETITMANGIN", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.845819, 49.81559]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "df369c405a29bba7ccd99d1eb95fd62fe74f5f8e", "fields": {"commune": "Sedan", "point_geo": [49.700954, 4.934004], "adresse": "17 place de Torcy", "horaires": "03 24 42 75 13", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Brice ABSOUS", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.934004, 49.700954]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "0dec6a067659fca17545271b031614bebf466a7b", "fields": {"commune": "Sedan", "point_geo": [49.700954, 4.934004], "adresse": "17 place de Torcy", "horaires": "03 24 27 05 80", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.934004, 49.700954]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "c5ad47520a3826aa16b9c7402b8315e80b4ba556", "fields": {"commune": "Sedan", "point_geo": [49.701433, 4.945123], "adresse": "27 rue Gambetta", "horaires": "07 50 84 01 15 / 06 79 76 81 78", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.945123, 49.701433]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "f337b09d08125a92161350d3c087178fdb4168b5", "fields": {"commune": "Glaire", "point_geo": [49.711244, 4.912809], "adresse": "1 route de Bellevue", "horaires": "03 24 52 41 58", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "V\u00e9ronique LAIRE PARENT", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.912809, 49.711244]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "23f288240aba4f0a51d0549b41da9ca44db99765", "fields": {"commune": "Glaire", "point_geo": [49.711786, 4.913603], "adresse": "5 place de la mairie", "horaires": "03 24 22 58 66", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Ingrid JULLIEN FASOLI", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.913603, 49.711786]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "f86cd608fc5997f13f374b66e75b0352f612ff80", "fields": {"commune": "Pouru-Saint-R\u00e9my", "point_geo": [49.678768, 5.082103], "adresse": "33 petite rue", "horaires": "03 24 26 45 11", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.082103, 49.678768]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "69f9618be692b3a4936d85cab41ecf134ff2facd", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.741114, 4.717146], "adresse": "85 rue Ferroul", "horaires": "De 15h \u00e0 19h\nDu lundi 14 au samedi 19/12\nDu lundi 21 au mercredi 23/12\nDu lundi 28 au mercredi 30/12", "rendez_vous": "Sans RDV", "site": "Gymnase des Capucines - Ronde couture", "type": "Sites temporaires de d\u00e9pistage sans rdv"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.717146, 49.741114]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "4e778800b153010399a29f603d2faa775e384316", "fields": {"commune": "Vrigne-aux-bois", "point_geo": [49.73649, 4.85451], "adresse": "13 avenue Jean Jaur\u00e8s", "horaires": "De 15h \u00e0 19h\nDu lundi 14 au samedi 19/12\nDu lundi 21 au mercredi 23/12\nDu lundi 28 au mercredi 30/12", "rendez_vous": "Sans RDV", "site": "Salle B\u00e9r\u00e9govoy", "type": "Sites temporaires de d\u00e9pistage sans rdv"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.85451, 49.73649]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "69ac6e1ead90906b9d57c97f49ae71183e6479ba", "fields": {"commune": "Sedan", "point_geo": [49.695034, 4.944798], "adresse": "Avenue Charles de Gaulle", "horaires": "De 15h \u00e0 19h\nDu lundi 14 au samedi 19/12\nDu lundi 21 au mercredi 23/12\nDu lundi 28 au mercredi 30/12", "rendez_vous": "Sans RDV", "site": "Centre social Le Lac", "type": "Sites temporaires de d\u00e9pistage sans rdv"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.944798, 49.695034]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "5aba06f58da5eedcb0a295979f3554256e1f5876", "fields": {"commune": "Balan", "point_geo": [49.688162, 4.966983], "adresse": "109 avenue Charles de Gaulle", "horaires": "Du lundi au samedi de 10h \u00e0 11h30", "rendez_vous": "03 51 25 49 73", "site": "Drive Sedan-Balan (voitures et pi\u00e9tons)", "type": "Drives"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.966983, 49.688162]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "04bd814ea83da3b6253eac7d50774bfd668081a0", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.774138, 4.718309], "adresse": "8 Place de Nevers", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie de Nevers", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.718309, 49.774138]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "c48dc51877bdaff07c7586ad1119a1cabf595d71", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.780812, 4.708773], "adresse": "42 rue d\u2019Etion", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie des po\u00e8tes", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.708773, 49.780812]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "bf169b3e1fca15c32de37787ed2c54725f47f4ba", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.773197, 4.721635], "adresse": "43 Place ducale", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie ducale", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.721635, 49.773197]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "4ecce8f85abb53ac0d874dbaa91b4f3af34391aa", "fields": {"commune": "Tournes", "point_geo": [49.796055, 4.637501], "adresse": "11 rue Ren\u00e9 Dupont", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie Tisserand", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.637501, 49.796055]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "9f99475aee8b609ef7fb545317b30a5c233478ce", "fields": {"commune": "Sedan", "point_geo": [49.699991, 4.946939], "adresse": "20 rue Carnot", "horaires": "Horaires d\u2019ouverture de la pharmacie", "rendez_vous": "Sur RDV", "site": "Pharmacie du centre", "type": "Pharmacies"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.946939, 49.699991]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "f2c17fa9ede9eb260101c5b1d052601c9557dcaf", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.755433, 4.717918], "adresse": "15 rue du 91\u00e8me RI", "horaires": "06 32 43 27 39", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Oph\u00e9lie BOULANGER", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.717918, 49.755433]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "cba5d4006d6d6eedcb4be10e8c4fe497837d5c53", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.757963, 4.718679], "adresse": "3 rue Saint Louis", "horaires": "03 24 32 13 02", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "J\u00e9r\u00f4me DUMAY", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.718679, 49.757963]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "0210e8d0d6cc7b5470c656ec8bdbd5276584ab63", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.781068, 4.698284], "adresse": "28 rue Charles Bruneau", "horaires": "07 60 32 34 05", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "F\u00e9licie HULAIN", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.698284, 49.781068]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "d556ac8157d2d40db957123e559c45b7ba173174", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.745598, 4.724395], "adresse": "4 avenue du muguet", "horaires": "09 53 83 39 70", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Virginie LASSAUX", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.724395, 49.745598]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "3d47ddbaed80629c021c94042e1ce2fc4ecaf0af", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.768076, 4.74296], "adresse": "84 route de saint Laurent", "horaires": "07 78 51 52 52", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cindy LONGCHAMP", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.74296, 49.768076]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "b4424eb5e833e9fce9719439b976a16c58b64f59", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.758823, 4.721826], "adresse": "12 avenue des martyrs de la R\u00e9sistance", "horaires": "03 24 37 55 81", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "J\u00e9r\u00f4me MILLOT", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.721826, 49.758823]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "037587ae0fd0e6f36b9f9861073f40f6b80c1179", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.755168, 4.701393], "adresse": "102 route de Prix", "horaires": "06 85 26 98 38", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Clotilde PASQUIS", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.701393, 49.755168]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "92d19927b2e32f3b6cb291efe4270f096a0a8825", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.775235, 4.732845], "adresse": "27 rue Robert Croispine", "horaires": "03 24 33 51 46", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Sylvie PERNELET", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.732845, 49.775235]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "8f12178c5ab6589bce45f547b9d34434329d6059", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.759624, 4.73444], "adresse": "6 chemin dun haut du theux", "horaires": "03 24 37 66 99", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Pascal ROBIN", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.73444, 49.759624]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "f1f623ae6ff1f93aee18e30029a37295cf1614ca", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.756633, 4.712257], "adresse": "32 boulevard de Chatillon", "horaires": "07 70 10 0028", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Aymeric SIVERT", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.712257, 49.756633]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "be2c67062ec0e4b9dbcc7ef4b3de4a96adb5217a", "fields": {"commune": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.772894, 4.708572], "adresse": "119 Boulevard Gambetta", "horaires": "03 24 37 22 09", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Luc VELLENRITER", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.708572, 49.772894]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "837fcd2e46eaa7fcacceabf66a1d97ece9ddff34", "fields": {"commune": "Prix-les-M\u00e9zi\u00e8res", "point_geo": [49.753766, 4.697747], "adresse": "19 route de Warn\u00e9court", "horaires": "03 24 37 99 13", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Val\u00e9rie BACCHUS", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.697747, 49.753766]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "d0ab5739167c9bb9fb667cc69880a459043bcbad", "fields": {"commune": "Warcq", "point_geo": [49.776569, 4.685995], "adresse": "27 promenade des Bertholets", "horaires": "03 24 56 08 74", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Elise PICARD", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.685995, 49.776569]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "b08082633c114ff834c056344e566d2e0a46af44", "fields": {"commune": "Nouzonville", "point_geo": [49.814845, 4.744115], "adresse": "1 place Gambetta", "horaires": "03 24 53 88 44", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.744115, 49.814845]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "82007a8826f947a3db3e26091e71b088b59fa8b9", "fields": {"commune": "Nouzonville", "point_geo": [49.814821, 4.744707], "adresse": "11 place Gambetta", "horaires": "03 24 40 14 25", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.744707, 49.814821]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "2621658fc4831ee05055cebd565404317c74232b", "fields": {"commune": "Neufmanil", "point_geo": [49.808937, 4.793714], "adresse": "15 rue Pierre Delmont", "horaires": "03 24 53 32 13", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "C\u00e9cile HENON", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.793714, 49.808937]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "adda7c53b19f83240845d0fef1d12ee0a7888ca6", "fields": {"commune": "Aiglemont", "point_geo": [49.781299, 4.777828], "adresse": "9 rue Marcel Dorigny", "horaires": "03 24 56 47 91", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.777828, 49.781299]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "7a9aacb01eddca7c804c9c6ca45b21d5c13d8067", "fields": {"commune": "Vrigne-aux-Bois", "point_geo": [49.735762, 4.848879], "adresse": "9 rue Roger Salengro", "horaires": "03 24 57 56 73", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Cabinet infirmier", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.848879, 49.735762]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "1a10dc40a5078e24df8a642e3be7e4e53a69fd3c", "fields": {"commune": "Sedan", "point_geo": [49.70155, 4.944231], "adresse": "32 avenue du Mar\u00e9chal Leclerc", "horaires": "06 81 61 75 09", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Th\u00e9r\u00e8se COISSIEUX", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.944231, 49.70155]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "ce9fe8fdef9240224497095dc5b4e4053662221f", "fields": {"commune": "Balan", "point_geo": [49.692217, 4.960671], "adresse": "53 avenue Charles de Gaulle", "horaires": "03 24 29 55 26", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Sandrine CLOUET", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.960671, 49.692217]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "ddc4d5671b27a7ed51bbd93a479c4b97198a680a", "fields": {"commune": "Bazeilles", "point_geo": [49.675978, 4.980703], "adresse": "13 rue du G\u00e9n\u00e9ral Lebrun", "horaires": "06 38 46 28 26", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Sandra FLORA", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.980703, 49.675978]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"},{"datasetid": "sites-de-depistage-covid-19", "recordid": "92e0c4c038ec889153550aaf2c3d9cb2adfa715c", "fields": {"commune": "Nouvion-sur-Meuse", "point_geo": [49.697919, 4.793729], "adresse": "5 rue Anatole France", "horaires": "03 24 53 13 77", "rendez_vous": "Sur rendez-vous", "site": "Catherine MAUD\u2019HUY", "type": "Infirmiers lib\u00e9raux"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.793729, 49.697919]}, "record_timestamp": "2020-12-23T16:50:13.121+01:00"}]